为了测试驱蚊液的效果，我把手伸进了几百只蚊子的笼子里

为了测试驱蚊液的效果，我把手伸进了几百只蚊子的笼子里

屌你老母

公蚊咪唔咬人

又係依條友
前排成日玩曱甴

佢賣曱甴藥咖嘛

想知佢點撚樣捉入去

以為自己係衲dee?

殘體狗，屌你老母

支持